對付左膠其實冇問題, 問題出在對付左膠既手法, 高手同低手差距過大

同樣係對付左膠
但係熱狗同青城呢D低手, 當年完全係靠屈,批鬥同以造假既手段黎對付左膠, 為咬而咬咁款, 比人覺得佢地同共產黨100% MATCH, 係左膠面前, 人民只看到佢地仲衰撚過左膠
相反陶傑同樣係對付左膠, 但陶傑對付既手段係明顯高明過熱狗同青城千萬倍
陶傑對付左膠, 所用既方法同熱狗同青城完全不同, 不靠屈, 不批鬥, 不造假
只係用一支筆, 寫道理講真相, 就令左膠最撚醜惡既一面公諸於世, 包括刺激到燒山勾結ISIS, 令到李慧玲成魔, 學習共產黨清除異己的手法同精神, 要求蘋果刪除陶傑專欄

大家睇到高手同低手既實力差距未?
所以熱狗同城邦收皮, 唔係冇原因
怪就怪, 自己及其支持者廢
黃洋達做緊節目果時當場屌爆你地係冇錯
因為你地真係冇料, 唔識得裝備同充實自己, 做節目前又唔準備
只係識係得係網絡做水泥隊,靠屈,批鬥同造假, 成事就不足, 敗事就有餘, 怪得邊個姐?

好撚難怪陶傑中意奶白人屎眼
因為黃種人, 極限就只係可以去到李慧玲同燒山之流
比人激2激就發癲成魔, 甚至用自己既靈魂同魔鬼交易
日撚日只係識對住習近平有性幻想打飛機捽碟
真係出到黎唔撚好話自己係做時事評論員, 比人笑到面都黃